[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

！！！！星期六光復上水遊行，14:00開始上水區大部分近火車/北區運動場巴士站會臨時取消，各路線會改道直至道路重開！！！

唔洗怕，上水人幫大家整合已知受影響巴士線及影響後落車地點
(有GOOGLE MAP 帶大家去集合地點, 落車地點及火車站亦會有指示牌)

火車站去集合地點路線

指示牌Sample

上水火車站至北區運動場 – 270 ＊停止服務＊

中環(香港站) – 373 ,673 , 最近落車地點 “翠麗花園”

佐敦(西九龍站) – W3
荃灣如心廣場 – 278X (可到粉嶺站轉鐵)
最近落車地點 “太平總站” *落車地點變到好遠,自己行量,建議搭鐵

藍田 – 277E
最近落車地點 “天平村總站”

尖沙咀 – 270A
奧運站 – 270B
最近落車地點 “清河村” *尖沙咀人士建議搭鐵, 奧運站人士係清河村轉273B / 277E往天平村方向

青衣 – 279X
清河 – 273B
最近落車地點 “彩園路上水站”

屯門 – 261
天水圍 – 276,276P (改由天水圍出發)
最近落車地點 “寶石湖路” (因寶石湖路係臨時站,未知確實站位,所以GOOGLE MAP只是粗略估計)

元朗 – 77K
最近落車地點 “彩園總站”

大埔/太和 – 73B
最近落車地點 “北區公園北門” *落車地點變到好遠,自己行量,建議搭鐵

沙頭角 – 78K
打鼓嶺 – 79K
最近落車地點 “粉嶺站”,請轉鐵

粉嶺 – 273A *只入太平村,建議搭鐵
粉嶺 – 70K *天平總站及皇府山,建議搭鐵

-----------------------------------------------
星期六黎上水既請睇以下兩個Post!!!!!
星期六會入上水既入黎睇睇(逃走路線)

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

--------------------------------------------------

推

push

推！阻唔到人去！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

去到太平,天平,翠麗,彩園就無問題,行去好近

我想睇港鐵夠唔夠膽火車唔停上水

對上水人黎講好近,對市區人黎講算遠架啦

無可能

大家加油,唔會因為行多少少路就唔嚟

推推推

不如試下掉轉 特登唔出閘塞曬成個往羅湖方向既月台 班水貨客會唔會嬲到仆街

上水好細 求其落左車行過去都唔使10分鐘

上水站B出口打斜行最快到北區運動場

行一次可以知道撤退路線

Push

不反對通知書點？

小巴

有文宣組整既路線圖咪唔撚驚囉

推
北區有難 十七區支援

好波

屯門人應該搭小巴多

44/44a 有消息講14:00封上水廣場，搭小巴預早d

pish

收到

PUSH

想問 276 A/B 有冇改道

小心塞番上雞嶺

未有消息